[改詞處女作]和你飛 (原曲:歲月如歌)

赤鱲角 遇見你 萬人與你登機
去講心中理想 不可放棄
毅進仔不會自卑 繼續開槍打你
我暴動 你暴動 赤柱多少空位
也許監倉太少 圍住你
黑社會冇人理 揸住碌棍當你嬉戲

香港不似如期 雞尾酒 警署飛
見你黑衫就打你 記者閃你相機
給我幾秒撤離 但你不 連記者也要遠離
街坊哭訴 樓下同我層完全是煙味
當局勢變得完美 我脫下口罩在金鐘找你

再見了 又見了 前路多麼傷悲
我地希望政府 會講道理
何時放鬆我自己 才能花天酒地
我沒有 討論過 如何阻止起飛
我們只想集會 和你飛
淘寶選擇郵寄 鐳射筆竟變了武器

香港不似如期 雞尾酒 警署飛
見你黑衫就打你 記者閃你相機
給我幾秒撤離 但你不 連記者也要遠離
街坊哭訴 樓下同我層完全是煙味
當局勢變得完美 我脫下口罩在金鐘找你

原來係教會朋友 唔怪得係處

邊間教會

請善用不推文回覆

教會到

仲以為作文黎
句句都教會